拜登：很開心地告訴大家 我的病毒結果是陰性

有咩咁開心

I’m so sad
點解你唔中

日日去驗啦，總會中

唉.....

幸災樂禍, 正仆街

今鋪訓喺度都贏

侵侵依家輸左9成

上一篇tweet係pray for POTUS

1 week later ....

同場加映sanders竟然串trump串得咁subtle

剩係講The COVID-19 virus is real, it is dangerous and can infect anybody.已經好俾面

聽講有潛伏期

屌

拜登訓住都贏

A few minutes later...

有種野叫假陰性